有冇人睇過七月與安生？

好好睇
好鐘意周冬雨

周冬雨做得好揮灑自如，好撚型
二人想互換生活既原因都好充分，就算改好多小說情節都冇bugs

成套戲啲劇情唔多唔小 岩岩好

七月同安生互相糾纏嘅感情好正
感情細膩
相比底下，家明好平面同膚淺，成套戲好似淨係比啲女人點黎點去咁，自己都唔知自己想點

Btw個家明好似醜樣版彭于晏

我都覺 跟住七月又好似陳妍希
成套野啲人都好似走左樣既其他演員

7月都靚啲既翠如

好好睇
兩個女主角感情好細膩 不過我中意周冬雨多啲

我好鐘意七月
好記得係火車上分別 七月好唔捨得安生
追追下火車見到個玉咀
佢個表情 由震驚 到唔相信 到無辦法唔相信
再到懷疑 想佢走
成個表情好真實好自然
呢一幕真係睇到想喊

我係戲院睇一路睇一路喊
最尾七月搵返安生果到 一齊瞓教傾偈 喊足咁耐

我都係##fatc 由中段喊到落尾
好想睇多次

好似冇乜人討論咁嘅

我由安生出去流浪開始喊喊喊喊到尾
不過我諗應該會女仔先喊得出
睇一套戲就好似經歷咗兩個人嘅人生咁，好抵睇

仲有七月呢個角色幾有驚喜